де# Моя сборка BlackBoxComponentBuilder под Windows

Ничем особым не примечательна.

### Генеалогия

Сделана на базе bbcb-1.7.1-a1.079.zip, который скачан отсюда: [https://blackbox.obertone.ru/download]
но теперь его там уже нет :)


### Изменения

- подключён [RemDebug](https://blackbox.obertone.ru/extension/RemDebug)
- подключено [русское меню](https://blackbox.obertone.ru/extension/Rus)
- установлен масштаб в два раза больше, чем был, путём изменения единиц измерения в модуле Ports
- подчёркнутая буква перенесена с "Компилировать" на "Компилировать и выгрузить" (Dev\Rsrc\ru\Strings.odc)

### Ближайшие планы

- Разобранное представление документов - текстовые части в виде какой-то разметки, двоичные - каждая часть в отдельном файле (или несколько в одном) - для возможности работы c контролем версий
- REPL в окне
- выполнение скриптов из командной строки, в т.ч. из stdin

